日本 沖繩 有無租車公司介紹？

諗住租架波子/開縫一日
一完我「跑車」夢
其他日子租番普通車

貴啲都ok 有保證 無乜伏就好

唔該晒先

唔興租歐洲車+唔放租貴車

你去東京都仲有可能

真係唔識 我做過下公課 上唔同公司search
佢地多數 「開縫跑」有三隻，
Mx-5
Porsche Boxster
Z4

如果照你地咁講
咁應該多數得mx5
唔係咁鐘意，如果係咁都係算

但有無咩租車公司介紹？唔該晒先

我都想租部S660棍玩

見到好多間都有
但真係唔知邊間好

真係要做白老鼠？

邊樹有得租lp700
介紹返

日本有既話我都想租
法拉 mc記都ok

有間有得租DB9
Google search. celeb rent a car

Grace Okinawa